［突發］HKU 停課

Important message from Senior Management Team

Dear colleagues and students,

In view of the latest transportation services update, all classes at HKU today, Monday November 11, are cancelled.

Students and staff who are affected by traffic disruptions do not need to come to campus and are reminded to put their personal safety first.

Those who are already on campus should stay in a safe place until they can make appropriate travel arrangements.

During this period, we are adopting a flexible approach. Heads of departments and units should decide whether or not to cancel any other scheduled activities, taking into consideration the ongoing situation and the nature of the activities.

We will continue to monitor and assess the situation daily, and will post updates to the University’s FaceBook page, HKU App and HKU Portal and website as appropriate and send bulk emails as necessary.

Senior Management Team

推

大家知唔知其他院校有咩行動？

大專院校現況
11/11 0913
❌停課list❌
中大
浸大
樹仁
理工 停到兩點半
HKCC
HKU
恆大
科大
OU
教大

😷TG list😷
理工
中大
港大

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

得城大未停